（Reddit）外國人點睇今次梁天琦被判6年

雖然HK reddit唔少都係香港人
但個討論比較理性
同佢地唔會完全切割64

我諗個重點應該係刑期
唔係佢係咪被定罪

sor我都錯左重點

對香港已經無哂信心

r/worldnews 成堆支那狗，麻煩香港人幫幫手

Logic fail
刑期不能接受 != 2年可以接受

按karma排，㨂最底嗰個post
五毛即係五毛

成班香港人係入面打英文，都唔知有幾多真係外國人

踼爆人地

五毛狗識睇英文仲想點呀
狗都要開飯㗎

好多都香港人黎

It can't be helped....